成功罷工既奧義，你三歲已經學識

一枝竹仔會易折彎
幾枝竹一扎斷節難
心堅似毅勇敢
團結方可有力量 嘿!
大眾合作不分散
千斤一擔亦當閒
齊共同力無猜忌
一切都好順利 好!
花雖好要有蝶滿枝
月雖皎潔有未滿時
孤掌莫持依
團結方可幹大事

全香港都係

齊共同力無猜忌
一切都好順利 好!

一齊share 去fb

沒有普選 唯有獨立

唯有係咁

兩個字
團結
而家有公會做呼籲
更加要團結一次

一個字：團結

心堅似毅勇敢
團結方可有力量 嘿!

孤掌莫持依
團結方可幹大事

push

一枝竹仔會易折彎
幾枝竹一扎斷節難

Tui